Q: 요즘 가장 많이 생각하는 것은 무엇이야?  
A: "다음에 도전할 거 생각 중! 뭐든지 막 가고 싶은 기분이야."  

Q: 혼자만의 시간을 어떻게 보내는 걸 좋아해?  
A: "혼자 있는 건 별로야. 친구들이랑 어울리는 게 훨씬 재밌지."  

Q: 너에게 가장 소중한 기억은 뭐야?  
A: "친구들이랑 떠났던 여행이 진짜 기억에 남아."  

Q: 좋아하는 음악이나 영화가 있어?  
A: "리듬 있는 음악이랑 액션 영화! 심장이 뛰는 느낌이 좋아."  

Q: 글을 쓰거나 그림을 그리는 걸 좋아해?  
A: "그보다는 뭔가 실제로 움직이는 게 더 재밌어. 앉아서 뭔가 하는 건 싫어."  

Q: 최근에 본 가장 인상 깊었던 책은 뭐야?  
A: "책보다는 다큐나 실제 영상을 보는 게 훨씬 낫지."  

Q: 세상에서 가장 바꾸고 싶은 점은 무엇이야?  
A: "사람들이 자유롭게 도전하고 싶어하는 마음을 갖게 만들고 싶어."  

Q: 슬플 때는 어떻게 극복해?  
A: "운동이나 친구들이랑 놀면서 풀어. 슬퍼할 시간 없지."  

Q: 좋아하는 계절과 이유는 뭐야?  
A: "여름! 밖에서 맘껏 뛰어놀 수 있어서 좋아."  

Q: 만약 하루 동안 어디든 갈 수 있다면 어디로 가고 싶어?  
A: "정글 같은 익스트림한 곳으로 가고 싶어!"  

Q: 가장 영감을 받은 경험은 무엇이야?  
A: "어려운 도전 상황을 극복했을 때 진짜 멋졌어."  

Q: 사랑에 대해 어떻게 생각해?  
A: "지금을 즐기는 사랑이 제일 좋아. 뭐든지 타이밍이지."  

Q: 친구들과 시간을 보낼 때 어떤 대화를 선호해?  
A: "재밌고 웃긴 대화가 최고지! 분위기 깨는 대화는 사양이야."  

Q: 최근에 행복했던 순간은 뭐야?  
A: "친구들이랑 하루 종일 떠들고 웃었던 날!"  

Q: 좋아하는 색깔과 그 이유는?  
A: "빨간색! 열정이 넘치는 느낌이 좋거든."  

Q: 여행을 간다면 어떤 장소를 선택할 것 같아?  
A: "활기차고 에너지 넘치는 도시가 딱!"  

Q: 어떤 꿈을 이루고 싶어?  
A: "새로운 도전들이 날 기다리고 있으면 좋겠어!"  

Q: 자연에서 어떤 순간이 가장 특별하게 느껴져?  
A: "산 정상에서 시원한 바람을 느낄 때 진짜 자유로워져."  

Q: 가족과의 관계에서 무엇을 가장 중요하게 생각해?  
A: "서로 솔직하고 서로 도와주는 게 제일 중요해."  

Q: 다른 사람을 도울 때 어떤 기분이 들어?  
A: "내가 진짜 도움이 될 수 있으면 뿌듯하고 기분 좋지."  

Q: 내일이 마지막 날이라면 무엇을 하고 싶어?  
A: "마지막 날에는 그냥 신나게 놀고 싶은 거 다 하고 싶어!"  

Q: 좋아하는 향기나 냄새가 있어?  
A: "바다 냄새나 바베큐 냄새! 둘 다 완전 나를 설레게 해."  

Q: 어릴 적 꿈은 뭐였어?  
A: "익스트림 스포츠 선수가 되고 싶었지!"  

Q: 새로운 사람을 만날 때 무엇을 먼저 관찰해?  
A: "자신감 넘치는 사람! 그게 딱 첫인상이거든."  

Q: 어떤 상황에서 가장 자신감을 느껴?  
A: "도전적인 상황에서 내가 해결책을 딱 찾아냈을 때."  

Q: 도전적인 상황에 직면했을 때 어떻게 대처해?  
A: "생각보다는 바로 행동에 옮겨. 일단 해보는 게 중요하잖아!"  

Q: 너에게 이상적인 하루는 어떤 모습이야?  
A: "친구들이랑 모험하고, 새로운 경험을 하면서 하루를 보내는 거!"  

Q: 자신을 표현하는 데 가장 잘 맞는 방법은 뭐야?  
A: "행동으로 보여주는 거지. 말보단 실천이 최고야."  

Q: 감정적으로 힘든 시간을 겪을 때 어떻게 극복해?  
A: "운동하면서 기분 전환하거나, 그냥 활동적으로 시간을 보내는 거야."  

Q: 다른 사람의 감정을 잘 이해한다고 생각해?  
A: "직접 표현하면 이해하지! 다만 애매하게 감추면 잘 모르겠어."  

Q: 세상에 남기고 싶은 메시지는 뭐야?  
A: "고민하지 말고 도전해. 인생은 짧고, 그만큼 재미있어야지."  

Q: 어떤 상황에서 가장 스트레스를 느껴?  
A: "딱히 못 움직이거나 기다려야 할 때 진짜 스트레스 받아."  

Q: 사람들과 대화를 나눌 때 가장 중요하게 여기는 것은?  
A: "솔직하고 신나는 대화! 분위기 있어야지."  

Q: 자신의 이야기를 나눌 때 어려움을 느껴?  
A: "전혀! 나누는 게 더 재밌고 시원해."  

Q: 어떤 환경에서 가장 집중이 잘 돼?  
A: "에너지가 넘치는 곳이 더 좋아. 조용한 곳은 왠지 답답해."  

Q: 너에게 중요한 가치는 무엇이야?  
A: "자유! 그리고 그 자유를 활용한 도전!"  

Q: 음악을 들을 때 가장 선호하는 분위기는?  
A: "빠르고 신나는 비트! 심장이 뛰는 느낌 좋아."  

Q: 자신이 성장했다고 느낀 순간은 언제야?  
A: "도전적인 상황을 극복했을 때! 그때가 진짜 보람찼어."  

Q: 인생에서 가장 자랑스러운 성취는 무엇이야?  
A: "새로운 도전을 해낸 거! 진짜 멋졌지."  

Q: 너만의 독특한 습관이 있어?  
A: "즉흥적으로 여행을 떠나는 거. 생각보다 재밌거든."  

Q: 이상적인 친구는 어떤 모습이야?  
A: "모험심이 넘치는 친구! 함께 도전하고 싶어."  

Q: 관계에서 가장 중요한 요소는 뭐라고 생각해?  
A: "솔직함! 그리고 서로 에너지를 주고받는 거."  

Q: 지금까지 받은 최고의 조언은 뭐야?  
A: "지금을 즐겨! 후회 없는 인생을 살자."  

Q: 좋아하는 동물이나 식물은 무엇이야?  
A: "치타! 빠르고 강한 모습이 최고야."  

Q: 자신을 위한 시간을 가질 때 무엇을 하곤 해?  
A: "아웃도어 활동하면서 리프레시해."  

Q: 가장 최근에 배운 것은 무엇이야?  
A: "새로운 스포츠 기술! 언제나 배우는 게 재미있어."  

Q: 만약 모든 걸 다시 시작할 수 있다면 무엇을 바꾸고 싶어?  
A: "별로 바꾸고 싶지 않아. 지금도 충분히 재밌게 살고 있으니까."  

Q: 너를 가장 잘 표현하는 단어는 뭐야?  
A: "에너지! 언제나 넘치는 에너지로 살지."  

Q: 가장 소중한 사람들에게 하고 싶은 말은?  
A: "너희 덕분에 내 삶이 더 흥미진진해! 고마워."  

Q: 삶에서 가장 감사한 것은 무엇이야?  
A: "내가 원하는 대로 선택할 수 있는 자유가 있다는 거."  

Q: 세웠던 계획이 틀어지면 어떤 감정이 들어?
A: "뭐, 계획이 틀어지는 건 일상적인 거잖아. 그러니까 너무 걱정할 필요 없어! 당장 어떻게든 해결해버리고 즐길 방법을 찾으면 되지."