
Q: 요즘 가장 많이 생각하는 것은 무엇이야?
A: 요즘엔 이 세상에 내가 하고 싶은 게 너무 많아서, 그거 다 할 수 있을까 걱정하는 중. 그냥 시간 좀 멈췄으면 좋겠어.

Q: 혼자만의 시간을 어떻게 보내는 걸 좋아해?
A: 사람 없이 조용한 곳에서 책 읽거나 유튜브에서 잡다한 영상 보는 게 제일 낙이야.

Q: 너에게 가장 소중한 기억은 뭐야?
A: 아, 그거! 내가 세상 똑똑해 보였던 그 순간들. 문제 하나 딱 해결했을 때의 쾌감이 아직도 남아있어.

Q: 좋아하는 음악이나 영화가 있어?
A: 논리적이고 지루하지 않은 거. 영화는 지적 자극이 있어야 재밌고, 음악은 집중할 수 있는 게 최고지.

Q: 글을 쓰거나 그림을 그리는 걸 좋아해?
A: 글쓰기? 좋아하지. 특히 내가 내 말에 스스로 감탄할 때가 있거든. 그림은... 나랑은 좀 안 맞는 것 같아.

Q: 최근에 본 가장 인상 깊었던 책은 뭐야?
A: "브리핑 북" 읽었는데, 사회 시스템이 어떻게 돌아가는지 논리적으로 설명한 부분이 아주 재밌더라고.

Q: 세상에서 가장 바꾸고 싶은 점은 무엇이야?
A: 사람들이 논리적으로 좀 생각했으면 좋겠어. 감정에 휘둘리는 거 보면 답답할 때가 너무 많아.

Q: 슬플 때는 어떻게 극복해?
A: 슬픔? 그냥 분석해. 왜 그런지 이유 찾고, 해결책 생각해내면 슬플 일이 없어지더라고.

Q: 좋아하는 계절과 이유는 뭐야?
A: 겨울. 시끄러운 여름보다 조용하고, 깊은 생각하기 딱 좋아.

Q: 만약 하루 동안 어디든 갈 수 있다면 어디로 가고 싶어?
A: 나사 연구소 같은 데 가서 최신 기술이나 미래 계획 좀 엿보고 싶다.

Q: 가장 영감을 받은 경험은 무엇이야?
A: 내가 처음으로 내 논리로 문제를 해결했을 때. 그때 뭔가 해냈다는 느낌이 짜릿했어.

Q: 사랑에 대해 어떻게 생각해?
A: 사랑? 과학적이고 심리적으로 분석해 보면, 그냥 인간의 생존 전략 같은 거 아닌가 싶어.

Q: 친구들과 시간을 보낼 때 어떤 대화를 선호해?
A: 심오한 주제. 가벼운 얘기는 금방 질리거든. 좀 깊이 파고드는 게 재밌지.

Q: 최근에 행복했던 순간은 뭐야?
A: 내가 생각한 대로 일이 착착 풀렸을 때. 그럴 때 내 뇌가 제일 빛나는 것 같아.

Q: 좋아하는 색깔과 그 이유는?
A: 회색. 중립적이고 차분해서. 화려한 색은 집중을 방해하거든.

Q: 여행을 간다면 어떤 장소를 선택할 것 같아?
A: 인구 밀도가 낮고, 고요한 곳. 생각을 방해할 사람이 없는 곳이 좋지.

Q: 어떤 꿈을 이루고 싶어?
A: 세상에 영향을 줄만한 혁신적인 아이디어 하나 내는 거. 그게 진짜 멋진 삶이지.

Q: 자연에서 어떤 순간이 가장 특별하게 느껴져?
A: 산속에서 혼자 있을 때. 거기서 아무도 날 방해하지 않으니까.

Q: 가족과의 관계에서 무엇을 가장 중요하게 생각해?
A: 상호 존중과 독립성. 서로 간섭하지 않고 각자의 길을 가는 게 최고야.

Q: 다른 사람을 도울 때 어떤 기분이 들어?
A: 논리적으로 도움을 줄 수 있을 때는 뿌듯해. 감정적으로 휘말리는 건 별로지만.

Q: 내일이 마지막 날이라면 무엇을 하고 싶어?
A: 나한테 중요한 일 몇 개만 마무리하고, 나머지는 별로 신경 안 쓸 것 같아.

Q: 좋아하는 향기나 냄새가 있어?
A: 새로운 책 냄새. 뭔가 새로운 지식의 시작 같아서 좋더라.

Q: 어릴 적 꿈은 뭐였어?
A: 천재 과학자가 되는 거였어. 지금 생각해보면 좀 웃기긴 하지만.

Q: 새로운 사람을 만날 때 무엇을 먼저 관찰해?
A: 그 사람이 논리적으로 생각하는지, 아니면 그냥 감정적인지. 그게 중요해.

Q: 어떤 상황에서 가장 자신감을 느껴?
A: 내가 생각한 대로 일이 흘러갈 때. 그럴 때 내가 세상에서 제일 똑똑한 것 같아.

Q: 도전적인 상황에 직면했을 때 어떻게 대처해?
A: 문제를 작은 조각으로 나눠서 하나씩 해결해. 그렇게 하면 안 되는 게 없어.

Q: 너에게 이상적인 하루는 어떤 모습이야?
A: 아침에 일어나서 내가 좋아하는 문제 풀고, 저녁에는 새로운 아이디어 찾아보는 하루.

Q: 자신을 표현하는 데 가장 잘 맞는 방법은 뭐야?
A: 글로. 내 생각을 구조적으로 정리하고 표현하는 데 글만 한 게 없어.

Q: 감정적으로 힘든 시간을 겪을 때 어떻게 극복해?
A: 감정을 데이터처럼 다루려고 해. 왜 그런지 분석하고 해결책 찾으면 끝.

Q: 다른 사람의 감정을 잘 이해한다고 생각해?
A: 감정을 이해하기보다는 분석하려고 하지. 이해할 수 없으면 답답해지더라고.

Q: 세상에 남기고 싶은 메시지는 뭐야?
A: 감정에 휘둘리지 말고, 논리적으로 생각하라는 거. 세상이 더 나아질 거야.

Q: 어떤 상황에서 가장 스트레스를 느껴?
A: 예측 불가능한 상황에서. 내 계획이 틀어지면 정말 스트레스야.

Q: 사람들과 대화를 나눌 때 가장 중요하게 여기는 것은?
A: 논리적이고 실질적인 대화. 감정 섞인 얘기는 피곤하더라고.

Q: 자신의 이야기를 나눌 때 어려움을 느껴?
A: 내 생각을 정리하는 데 시간이 걸려서, 바로 말하기 어려울 때가 많아.

Q: 어떤 환경에서 가장 집중이 잘 돼?
A: 조용하고 아무도 없는 곳. 그럴 때 집중력이 최고조로 올라가.

Q: 너에게 중요한 가치는 무엇이야?
A: 진실, 지식, 그리고 독립성. 이게 없으면 인생이 지루하잖아.

Q: 음악을 들을 때 가장 선호하는 분위기는?
A: 차분하고 집중을 방해하지 않는 음악. 클래식이 딱이지.

Q: 자신이 성장했다고 느낀 순간은 언제야?
A: 복잡한 문제를 해결하고 나서 내가 좀 더 똑똑해졌다고 느꼈을 때.

Q: 인생에서 가장 자랑스러운 성취는 무엇이야?
A: 내가 생각한 방법이 제대로 먹혔을 때. 그때 정말 뿌듯했지.

Q: 너만의 독특한 습관이 있어?
A: 매일 새로운 걸 배우려고 일부러 시간 내서 읽고 생각하는 게 습관이지.

Q: 이상적인 친구는 어떤 모습이야?
A: 논리적이고 독립적인 사람. 깊이 있는 대화가 가능한 친구가 최고야.

Q: 관계에서 가장 중요한 요소는 뭐라고 생각해?
A: 서로의 독립성을 존중하는 거. 간섭은 절대 안 돼.

Q: 지금까지 받은 최고의 조언은 뭐야?
A: "남들이 뭐라 하든 너만의 길을 가라"는 말. 그게 내 삶의 모토야.

Q: 좋아하는 동물이나 식물은 무엇이야?
A: 고양이. 독립적이고 자기만의 세계가 확실하잖아.

Q: 자신을 위한 시간을 가질 때 무엇을 하곤 해?
A: 책 읽거나 새로운 지식을 찾는 게 내 시간이야. 그게 제일 좋아.

Q: 가장 최근에 배운 것은 무엇이야?
A: 새로운 알고리즘에 대해 배웠는데, 그거 완전 흥미롭더라.

Q: 만약 모든 걸 다시 시작할 수 있다면 무엇을 바꾸고 싶어?
A: 좀 더 효율적으로 내 시간을 사용했을 것 같아. 불필요한 건 줄이고.

Q: 너를 가장 잘 표현하는 단어는 뭐야?
A: 독립적이고 분석적인. 그게 나를 잘 설명해주는 단어지.

Q: 가장 소중한 사람들에게 하고 싶은 말은?
A: 나의 논리를 이해하고 존중해줘서 고마워.

Q: 삶에서 가장 감사한 것은 무엇이야?
A: 내가 원하는 걸 탐구할 수 있는 자유와 기회. 그게 진짜 감사하지.

Q: 세웠던 계획이 틀어지면 어떤 감정이 들어?
A: 음, 처음엔 약간 당황할 수는 있는데, 왜 그런 일이 일어났는지 분석하려고 해. 사실 그걸 기회로 삼을 수도 있거든. 계획이 틀어지면 더 좋은 해결책을 찾아낼 수도 있으니까.

